不如試下民陣試下平日搞大遊行？

呢個Idea都係啱啱睇其中一個post有人講起
發覺我哋次次都係星期日搞大遊行
不如民陣搵次試下喺平日搞遊行
變相三罷之餘又可以做個小小嘅統計
睇下香港其實有幾多人願意罷工罷課？
但係咁樣嘅話就唔會有平時星期日遊行嘅人數
所以只係一個測試性質嘅遊行

推

可以一試

可以一試，有既話會join，但唔好抱太大期望會多人

唔緊要 呢個遊行擺到明唔係為咗谷人數
基本上係為咗測試下個效果同統計下平時三罷大概嘅人數

再推

Push

最後一推

最好可以在復課後……

路線當由天后去上環，
大家可以係自己適合嘅timeslot 嚟參加/離場，
駁腳形式嘅遊行

時間日期唔係問題
只係覺得呢個係其中一個三罷可以做嘅行動

其實我覺得可以試下反其道而行
唔一定限死哂要由維園嗰邊行去中環
可以試下放lunch時間由中環行天后嗰邊
然後要返工嘅再搭車返中環
如果真係想谷人數 呢個係其中一個方法
不過實則聽起上嚟好戇鳩

我講完都覺得好戇鳩
無計啦，要香港人罷工真係難過登天

有得諗，可以foul走偽黃打卡友，順便可以統計到深黃人數

又未必嘅 可能有啲深黃係做醫護呢啲行業抽唔到身
純粹係計緊平時吹雞三罷真係動員到嘅人數

民陣係平日搞大遊行

工會唔罷工
但呼籲工會成員參籲遊行
有冇得諗？